鍵盤戰士有感

其實你地有冇諗過可以用返對家嘅招數
例如標籤姓付嗰條撚樣做恐怖分子
「香港市民機場捉拿藏有武器（與早前恐襲同款）恐怖分子」
「中共恐怖主義政權包庇親共恐怖分子 美化為記者（付某持雙程證 並無工作許可） 滲入香港」
合情合理
拿話說當年啲真。恐怖分子畀人殺頭
我真係冇咩同情心 會覺得佢地罪有應得
可唔可以多啲人陪我一齊講
重有稱呼香港警察
已經唔可以再叫警犬
可以叫「穿著香港警察制服 操內地方言 無法提供委任證的武裝恐怖分子」（係長咗少少請隨便copy save低）
唔該晒咁多位

柒少陣啦

可唔可以畀個理由黎等我死得眼閉